有冇人淘過hud 抬頭顯示器？

好似呢隻咁 淘寶都係 200幾蚊

求包膠

我都想知好唔好用

睇過d 評價post 圖，好似加返塊反光塊會靚好多

日光日白睇條X咩.

等包腸

Yes
放左係到無用
你要我平d讓俾你

自己裝難唔難搞

用緊navdy

你係邊款 ？

係咪睇唔到中文？

有咩好？我見同d hud 差唔多一樣功能

睇介紹都幾易 插落個obd 就搞掂

Link

淘寶打抬頭顯示器就有好多
我都唔知邊隻好

200咁平

有冇用開既巴打可以貼圖上黎介紹下

正正經經裝個錶好過啦
實物顯示出來應該無圖中咁清楚

用到都幾好，但唔好太大期望
夜晚係ok，日光日白就難睇好多

痴個反光貼會好d ，通常跟機送

我自己用呢個但km/h唔準

如果淨係睇車速不如用電話app
人地介紹我用wespeed
幾好睇又唔使錢

如果唔係原廠的話, 大部份都好大舊, 又唔襯部車

佢用gps計 計得唔準

隻色幾靚！不過比我會加多個反光板

我唔見左

反光板係咪好清楚 日頭都睇到？

地圖有中文，但如果導航緊既時候會得英文

我宜家唔用都ok

其實要反光時速+gps的話
高德地圖都有呢個功能

你買個顯示殼就得

唔洗反光版，我果隻用反光貼子 貼係車窗
岩岩好 反射係窗到 連殘影都無埋

日頭都好清

有冇link?

巴打自己裝？

用Garmin個隻啦，淘寶

啱啱買左navdy, 6號到到好心急用

600美金？

買左隻2手 3000銀

我果個包埋軑壓，700人仔

唔係好明 3000蚊買個HUD
平平地買個手機架痴係擋風玻璃右邊咪一樣

玩下科技野姐
好似追Iphone 咁，
有閒錢先買

我都係買二手3000令到

平有平玩貴有貴玩
navdy啲graphics 同integration 正到
係貴啲不過點都平過你原廠加option la

巴打, 街買定TAOBAO?
我都想整個軑壓, 好似你咁有埋仲好~

其實除左地圖/車速/聽電話呢類功能仲有咩其他野

型

同埋有車速等等資料

有手gestures eg. 撥左dismiss 個call, 撥右聽電話
其他仲有Siri, Art album, 睇whatsapp等等
佢仲有好在有軟件ota update, 隨時有新功能加入

咁應該對我無乜用
我架ford focus有voice control可以打電話較電台讀message
軚盤有制聽電話cut線轉歌較大細聲
手機叉住電放手機座睇地圖，要Siri講聲hey siri就有
洗乜俾幾千蚊買舊重覆既野

幾得意
不過真係無用